點解？點解可以生得咁唔醒目

點解讀咩書都讀得咁差？點解？點解呀
點解可以咁蠢？做人仲有咩意義？點解呀

咁不如諗吓平凡嘅人可以點樣過，推薦你睇下面個post。

成績平平嘅同學入嚟聽我講幾句

好似有啲抑鬱症

你個po我早幾年已經睇過，到而家都係諗唔到出路

我都覺得好似係

咁我送篇新嘅俾你：

I know that feel

因為世界唔公平

點樣讀得差法呀？
可唔可以講多d呀樓主？

當初方向冇錯，但中間過程出錯咗
點解會咁，我唔介意犧牲個肝換人工

做人搞到咁，其實都真係冇咩意義

好後悔當初既選擇，後悔當初無讀好書

大家都讀書好叻

係得我差

一個人係醒就係醒，唔醒就唔醒

搞幾撚多嘢都係冇撚柒閪用